【愛國愛黨】中聯辦資產

其實中聯辦有幾多資產係香港？

啲不動產係邊？

有冇公開list?

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

2015新聞，點樣先check到？

最新一期出版的《壹週刊》，揭露回歸後無形魔手愈伸愈長的中聯辦，利用內地全資擁有的神秘公司，擁有並操控香港的傳媒及出版業，令「一國兩制」宣告正式死亡；而除了插手主導香港輿論的事務外，原來中聯辦亦沾手香港的物業市場，在香港擁有近500個物業單位，購入價涉及逾16億元。

《壹週刊》的報道列舉出中聯辦在香港以「做宿舍」為名而購入的物業清單，涉及的單位總數近500個，當中不少屬全幢物業，包括北角清華街10至16號（69個單位）、跑馬地成和道16號（69個單位）、跑馬地聚寶閣（50個單位）、西營盤樂怡軒（48個單位），以及去年底，以4.8億元購入「四叔」李兆基旗下西營盤新盤鉑峯全幢。

粗略統計，如以中聯辦正式成立的千禧年為分界線，中聯辦前身新華社香港分社自1985年起，已在香港購入物業作宿舍之用，至1999年間，共動用3.1億元在港買入240多個單位；而在2000年後，購入單位的出手就愈來愈豪，以逾13億元買入230多個單位，換言之，單是物業的購入價已逾16億元，如果計及物業升值後的市價，估計中聯辦在港單是物業資產，隨時價值半百億。

順帶一提，同樣是2000年後，中聯辦最少四次以「真身」直接持有單位，涉及購入價約10億元，近年政府實施買家印花稅及雙倍印花稅後，大額成交稅款動輒億萬元計，惟現行條例下，中央人民政府的任何人均獲豁免印花稅，以鉑峯為例，就獲豁免稅款逾一億元。

跑馬地山村道8號1棟

中聯辦斥資近2.5億元買入觀塘重建區新盤凱滙20伙，料作為幹部宿舍。陳善南攝

［快閃］關於快閃有啲建議

點樣可以係土地註冊處睇到？

推

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

大業主

有用資訊

真。炒家

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

---

支那核心價值Bingo Sheet

人民鬥人民
市民鬥黑警
勇武鬥和理
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者
全民大批鬥

香港高官又擁有咩資產，同公司呢？

push